(感情+心事+音樂台) 召集一眾巴絲打入嚟傾計

最近發現Discord原來有個bot可以一路播歌 一路傾計

咁啱小弟喺外國身邊又無咩做 所以想睇下有無巴絲打同我一樣

咁啱無咩嘢做 又想搵嘢聽下 咪入黎傾下計吹下水

如果巴絲打有心事感情學業工作煩惱都可以係度分享 睇下咁其他巴打有無咩意見畀到你咁

得閒仲可以點下歌開心share大家音樂既興趣 無聊想廢up下都得

最緊要係要禁入嚟睇睇

--------------------------------------------------------------------------------------------------

而家已經有接近70個巴絲打入咗頻道啦

今晚2330左右開台 主題會圍繞「中學往事」方面

當然你有其他嘢想傾 都無任歡迎

有興趣就入嚟聽聽

傳送門:

身邊有個好錫我既人 但我唔鐘意佢
我覺得浪費左佢時間同感情 好仆街
同埋想搵返舊菜 求屌醒

建議巴打入嚟channel
今晚打上嚟傾下

G持

開台啦！

如果想聽live要入voice channel

Hi

Push